有冇人好鐘意睇bob 叔「煮家男人」？

好鐘意一路睇住佢整野食一路聽佢鳩up

成日可以令到d 野食睇落好似好易煮咁，好神奇

Bob叔我屌你老母啊成日用香料我煮條撚啊

成日講馮小姐壞話

但係唔用香料點煮

唔知bob 叔有冇過黎呢
佢之前有mon 住舊post 的

唔知bob叔有冇過到黎呢？

Bob叔幾時回應返LIHKG有post講緊你

Bob 叔下條片回應下 我地班連登仔

In bob叔I trust

有冇人記得全條片都陰聲細氣係煮乜野既

btw aaaaaa 小李！！

收皮啦lin登仔，bob叔反對分裂高登架

由bob 仔得幾千sub 到依加廿萬 你都咪話唔感動
最正係片既風格冇變
見証埋佢結婚
幾時先生個先

係咪鄭子誠果個

唯一煲過湯就係睇bob叔教既羅宋湯

呢個真

好撚鍾意聽佢9up 跟佢煮親既都好食

睇完佢啲片好似自己食咗咁

好想幫佢含

有聲

留名

轉下煮中菜好冇ah bob叔

咁咪唔撚洗成日用香草囉
最新個條又rosemary 又thymes 又bay leaves

Bob 叔 有條home video講自己同馮小姐啲畫，拍多啲呢啲片呀（如果你有mon post）嘅話！

好想瘋狂含Bob叔條撚

有次俾佢嚇撚死 講鬼故

屌你有聲

下 加埋 $50 有找啦 少少錢都慳你都係咪撚自己煮啦

好中意聽佢講粗口

依條好好笑

試過跟佢煮麻婆豆腐同黑啤煮青口，好撚好食
Bob叔真係好撚正，好想追住佢碌鳩含

唔關慳事
只係新鮮herbs 唔常用又唔會係普通超級市場買到啫

屌人之前諗下先啦
成句說話邊撚度有講過係為左慳錢呀
中菜一定平? on9

冇新鮮咪用乾囉屌
下下都要捉鳩住隻手教咩
自己試下煮先啦 未必要跟足個recipe

果個唔係笑話黎咩

其實都係隔住個Mon 點撚知佢煮得好唔好食 但望落唔錯 bob 叔幾時請食飯

我都有睇開bob 叔
成日都好想跟佢煮但屌，邊撚到搵咁多香料
不過一路聽佢講粗口，一路睇佢煮勁正

[black]鐘意睇佢主要聽佢過癮生鬼既comment。[/black]

bob叔好正

由佢第一次上高登宣傳就開始睇
好撚正

扑叔好正
次次睇完當食左
因為冇香料跟本整唔到

Bob 叔好撚高汁

求bob叔轉埋過嚟

最新條片講男人打飛機的性幻想對象

馮小姐隻手好正 d 手指 又夠白

笑死，馮小姐係隔黎聽住唔知有咩感覺

最記得佢用馮小姐枝卷髮棒夾熟塊豬肉

萬聖節玩鳩人侽口節

btw 好鍾意睇佢啲郵輪片

吞拿魚他他

嗯～

Bob叔好有錢

屌佢d離地煮法同我睇av打飛機無分別
齋睇無撚得屌

我都係由佢千幾sub開始follow,個時都係經高登仔介紹先睇

搞到我特登去旅行既時候去超級市場買一大堆
歐洲買1-2蚊euro
泰國買40bhat左右

bob叔屌你老母，成日出賣男人

我同女朋友一齊睇架

唔想買香料唔係因為錢
第一好撚難搵
第二買左一定用剩

永遠得個睇字
咁多香料好難煮

佢煮咗咁撚多味嘢，淨係跟佢煮過蒜油意，真係又易又方便

無睇開又想跟佢學整下野食，有無邊段係唔太多唔常用既香料，比較易整？

香料其實邊度買好？

佢一路製造恐佈氣氛同音樂，但背景係用黑白畫面既天線得得B，搞到我一路笑一路淆

好多香料 每次用得少少
除非每日都煮西式野
如果係平時煮飯點用得晒

定鬼故 渣車果集

佢Facebook live次次都飲撚醉晒好好笑

Bob叔希望你睇到

佢都有煮中菜日本野嫁嘛

天線得得b 跟手c煙出黎

Bob叔，有冇興趣講下呢次lihkg事件？

得閒煮一兩餐應該用唔哂 餐餐自己煮開實用得哂
同埋Youtube 咁多西廚教煮野 淨係煮唔同意粉都用好多啦

試下自己種
九成香料都好粗生
依加呢個溫度好適合(夏天拎返入屋)
一棵現成rosemary廿雞
買rosemary, thymes都夠煮好多野
另外再買樽雜香草頂住檔先

試過跟煮卡邦尼意粉唔係好岩我口味

蒜蓉個個好食d

同bob 叔係遊輪露台瘋狂扑野

其實自己種同買果d係咪唔同味呢 有frd做餐廳咁講

我成日跟bob叔食譜然後自己改良

通常都唔差

Yes，種既環境都會有影響仲有好多其他因素。不過你話分別係乜好大又唔係所以自己鐘係平好多

Bob叔煮好多野都好複雜要好多工具
屋企同宿舍冇咁多料同工具真係得個睇字
最好都係愛爾蘭肉湯 蒜油意粉 卡邦尼意粉個d

好似早幾個禮拜係果邊先有post 講bob叔
唔知bob 叔有冇轉場呢
Btw 跟過bob 叔整意粉咋

好提議wor
試住一隻rosemary先

又開

我想比bob叔屌屎忽

我煮俾條女食，佢話係佢食過最好食既卡邦尼

一路煮一路屌

我都係咁
所以得個睇字

有 全部片睇哂

佢屋企好大 真有錢

係郵輪露台屌

試下種先 價錢都係其次 煮一次半次還好啦 但係屋企附近執唔齊 成日要特登去遠d買

0係屋企個露台bbq住屌

次次有新片都睇

頭對住火爐俾佢後入

佢教英國地道口音個集都好正
仲有集講食唔同毒品的反應都好正

求馮小姐個樣

去花墟買兩三棵
返屋企種
唔洗特別施肥
可能兩三個星期落少少石灰粉就夠

有冇話咩天氣適合種？

現成覺得好污糟 d阿嬸阿伯呻完鼻涕再撚下棵野 買種子慢慢種

睇錯骨灰粉 .....

香港嘅夏天唔太合適
太熱
拎返入屋擺
堅持擺露台/窗邊就要瘋狂噴水
春,秋,冬三個季節都可以露天種冇太大問題

有好多都好難發芽
發芽唔係咁易架葉師父

真係葉師傅

推到BOB 叔入黎

冇香料留名

好鍾意聽Bob叔啲笑聲
唔開心一定會睇Bob叔啲片

馮小姐有腳有波

Bob叔真係識享受人生

我愛bob叔

香料間直係靈魂，唔用好普通，冇特別

Bob叔係唯一一個LIHK仔鐘意既youtuber

佢話比人屌係咁用香料係邊條片 搵唔到

好快比人反定律嚟

佢條條片都係咁用香料
整家鄉雞果啲用得最多

其實好多香料可以自己預備
一田有陣時特價
賣rosemary / thyme 10蚊有找
可以買完吊起佢風乾(唔好曬到，一曬就退色變深啡)
其他咩甜椒粉辣椒粉洋葱粉蒜粉
買返黎放焗爐最低溫焗佢
一定要乾晒！
焗完搞拌機打碎/磨粉就得
嫌種麻煩可以考慮下以上方法
搵個唔漏氣嘅罐裝住放兩三個月唔係問題

又或者搵亞南香料鋪
一包包細細包但賣得好平
大概5-10蚊包

香草唔洗成日買既，種啲係廚房啦，又新鮮又驅蟲

幾鍾意睇佢啲遊輪片

逢反必紅

好中意睇

好想比自己塊閪bob叔奶

北角馬寶道(好似係)有間近馬會買香料幾便

等我叫佢過黎先

佢唔出樣同埋煮野食咁勁
應該無連登仔反佢

有集煮煮下講奶西好過癮

咁建議你睇下佢啲片先

C記

BOB有出過樣架，佢有時喺fb直播

BOB叔

有次屙住屎live
有次飲醉發up瘋

聽講現成買個啲係攞黎擺唔係食
因為落左啲化學野

好想知邊到有新鮮香草買
想每樣買少少種埋一齊

+1

佢真係好撚正 廚藝

好多香草其實街市都有

應該話香草好多街市都有
屋企附近個街市冇

冇記錯好似係手撕雞